有冇人覺得逃學威龍3好好睇

細個覺得係最無聊最悶既一集

但大個左反而覺得係最sad既一集，好好睇

喂大鼻妹 細個唔會睇得明